大家要散嘅話其實仲有兩條路

其實仲有兩條路
一條喺沙田鄉事委員會跑上銅鑼灣山，大圍落
一條喺偉華過路軌對面
但係注意條路有冇狗 始終兩條路都好僻靜
盡量唔好單獨行 會好危險 真係冇路走先好試